【求救】申請GRANT LOAN過左院校DEADLINE

有冇巴絲知道點算好

上星期我收到學資處嘅信話17-18年批到全費
咁我就鬆左口氣 上網諗住申請埋18-19年(升YR2)
點知睇到原來4月尾已經過左我讀緊嘅院校嘅Deadline

因為上年係9月頭先申請 冇睇到學校啲Poster 唔知道原來在讀生要早啲

有冇巴絲有差唔多嘅經驗可以教下小弟
已經call左去學資處 留左言 仲未有人覆我

留乜撚野言呀
OFFICE HOUR打去啦

已經係Office hour call, 但係係電話錄音黎

我以前好似試過 打完去之後解釋咗就可以申請

但唔係記得好清楚 你試下打過去問 有合理理由應該過咗期都可以試下申請

打過去有人聽? 我打左5次都係錄音
同埋巴打係用乜野原因去解釋?

照上網搞哂手續先
快

寫信解釋下就得

利申: 今年3月先申請17-18學年grant loan

點椒解釋

照申請就得 無問題

我好耐冇住喺香港 今日係咪公眾假期 我打過從來未試過係電話錄音
同你個原因差唔多 以為申請期係攞到第grant loan之後

乜9理由都得 其實冇人理
你寫家庭突然需要都得

我已經照上網申請左 聽日去銀行入數
驚因為過左deadline連呢$260都冇埋 真係成個月冇Lunch食

點解可以遲到依家先批上年既學費

真

第二年唔洗再交錢

巴打試過

要入數架咩

年經

要$260HKD 行政費

試過喇 我第二年都係遲左好多 完全無為意

對唔住呀

唔係一世人交一次嫁咋咩

哦好似係ntfs先要